護士妻子出軌戀上男病人 港安醫院男護稱抑鬱非禮昏睡女病人 今認罪囚八個月

護士妻子出軌戀上男病人 港安醫院男護稱抑鬱非禮昏睡女病人 今認罪囚八個月

荃灣港安醫院男護士今年5月趁女病人服藥昏睡期間，兩度於深夜潛入對方房間大肆非禮，不但摸胸更舔對方胸部。女病人因服藥疲累無力反抗，翌日將事件告知職員報警。男護士今承認兩項非禮罪，辯方呈上妻子撰寫的求情信，揭露同任職護士的妻子因丈夫忙於工作和照顧女兒，有感被忽略，與男病人發生婚外情，被告得悉後崩潰痛哭，被診斷有輕度抑鬱症症狀。裁判官判刑指，雖認同被告過往背景良好，但其行為完全破壞病人和護士之間的關係，判他入獄8個月。

被告尹柏光（34歲）承認於今年5月13日在荃灣港安醫院某病房內，先後兩度猥褻侵犯女子X。

被告當晚六度進入X病房 一次長達23分鐘

案情指，X於5月12日入院治療，她當晚服食特敏福後昏睡，房內並無其他病人。翌日凌晨3點，X被弄醒，發現上衣和胸圍被拉至乳房上方，被告則用雙手摸她的胸部，歷時兩至三秒，惟她因疲倦而再度入睡。及後她再被弄醒，發現被告重施故技並舔她的胸部，過程維持三至四秒，X無力反抗並再度昏睡。

X起床後發現她的口罩和胸圍移位，遂告知職員揭發事件。警方其後上門拘捕被告，他警誡下保持緘默。警方從X乳房表面提取樣本化驗，證實有被告的DNA。醫院閉路電視則顯示，被告當晚六度走進X的房間，其中一次更長達23分鐘，X的主診醫生則指，X所服用的藥物會令人昏睡，但不會產生幻覺。

辯方求情指，被告與妻子同任職護士，兩人育有一名4歲女兒。辯方呈上妻子撰寫的求情信，透露她患有產前抑鬱，被告非常遷就他；女兒出生後，被告更親力親為「餵奶換片」。妻子在信中承認自己理財不善，但被告毫無怨言並做兼職幫補家計；惟被告因忙於工作和照顧女兒，令她「覺得有啲悶」，最終與男病人發生婚外情。被告最終從WhatsApp對話揭發，「喊住問點解要咁對佢，佢咁努力賺錢為屋企，點解要咁。」

稱未能解釋自己行為

辯方續指，被告早已打算認罪，更為保護妻子，從未向大狀提及妻子出軌一事，後來與妻子商量過後才決定將事件和盤托出。被告自言沒打算以此作為擋箭牌，亦「預咗坐監」，他稱對事件記憶模糊，無法解釋自己的行為。而被告的醫療報告則顯示，財政負擔及妻子的婚外情令被告受壓，惟他嘗試壓抑情緒，被診斷患有輕度抑鬱症症狀。

辯方另呈上被告母親、同事和友人的求情信，形容被告為人孝順，亦非常照顧同事。辯方同意本案案情嚴重及不尋常，被告無可避免會被判監，但仍希望裁判官先索取社會服務令報告再考慮判刑。裁判官梁少玲判刑指，被告雖然沒有將事件歸咎於妻子，惟被告的行為嚴重破壞病人和護士之間的關係，認為社會服務令未能反映案件的嚴重性，最終判他入獄8個月。

老婆都幾仆街

咸濕就咸濕啦
戴帽你咪斬你老婆同個姦夫

睇到有少少硬,今晚番去J番幾套護士AV先

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

番號 seed 呢 不孝子

mide136
ssni369
STAR394

人愈咸濕人愈蠢 食特敏福又搞人冇理由人地唔知 可能壓抑太多令自己睇得多av 咁就一世

乜護士可以做兼職咩？

AV劇情

apply outside work, 或者私家可能都有類似公立SHS比錢叫人加班

我覺得係「你做初一，我做十五」

你搞男病人，我就搞女病人平衡返自己心理

結果......

其實個女人都真係幾撚仆街

護士每日工時幾多？使唔使無償加班？

一齊搞番同一個男病人
可能結局會唔同

夜勤病棟真人版

我睇唔透，究竟係佢老婆出軌定佢老公？

呢條佬好撚慘

條港女老婆咁仆街

娶著呢種女人真係家門不幸

老婆出軌
老公之後非禮人

屌你老母

件事好av feel

賤女人 臭西

結婚仲送頂帽比老公

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

所以千奇唔好結婚

[檢討文]呢場運動經歷半年，想係度總結經驗同觀察，歡迎討論（整體）（預咗無人理）

被告與妻子同任職護士

仲要俾病左既男狗公溝，唉灰

個男人病左入院 都可以溝人妻女護士 勁

有錢/靚仔/條j識轉彎

佢出返黎係唔係做唔返護士?
有案底仲點搵到個人工
佢個女最慘
老豆衰咸濕出事,老母又仆街

拿600蚊去叫雞仲好啦
搞到以後護士都唔知做唔做得返
以後點生活點養個女

借個位嚟推推 高質po 建立黃色經濟圈
[突發]即時解決學生溫飽問題 請學生食飯

咁樣非禮病人釘硬牌啦

本身諗住留夜勤病棟
但睇到後面屌你老味個老婆正一臭雞

八至九個鐘，有陣忙起上嚟，你都要做埋d手尾，冇得補錢，除非老細俾你補錢(SHS) 一個鐘狀態，一千個會有一個俾你ge

AV劇情係真

難nursing council可能唔比佢續牌

八個月 計畫通了
出獄個陣見到老婆有左七個月

覺得有啲悶

護士真心慘。
我做allied health, 我收工真係收工。幫老細搞project就另計。

唉...

一個男人做幾份工
又揍女又要顧妳感受
無神神比老婆戴綠帽

係極度崩潰同無助底下做錯野都唔出奇
一句講哂女人養唔熟
及早離婚還自己自由仲好

問下高永文

佢冇耐之前將D JOB 批曬做PART TIME合約

咁辛苦為頭家俾個臭西帽左

「覺得有D悶」真係無撚敵

而家D女人仆街到連應該當自己老公係咩都唔知

叫雞中招又係死

又係護士
呢得點解咁多姣婆同脂粉客嘅岀軌事件

起碼要除帽 而唔係非禮其他病人

最終與男病人發生婚外情

夜

都唔知負評嗰 d 傻閪諗咩
要報仇咪搵老婆同姦夫或者佢地屋企人
求其見到條女正埋去非禮仲要可憐佢
on99

個男人屋企無左 前途無左
又係d 閪女人累事

呢個圈咁淫亂ge

癡線......

你自己洗大左錢.....老公仲幫你兼職幫補屋企

你咁樣對佢??

唔係合理化男護士既非禮行為
但係佢個犯罪心理應該係受左大刺激後，想照樣做番同病人有關係，就諗埋一邊做錯左野.......唔合理, 但係覺得好慘......

av

會係老婆患上抑鬱

坐監嗰八個月
個臭閪老婆一定又去勾佬係咁派帽
而個老公就對住鐵窗乜都唔知
有冇人起到個賤女人底

黑警輪姦會判感化令

唔覺得有問題

醫院真係特別容易發生非禮案地方
護士病人都成日俾人摸

原來平時D AV情節係真

AV題材?

雞全部都係雞

個女人仆街
個男人咁樣知道真相真係會癲
不過都唔應該搞人

唔知負皮斬人定同情綠帽。。。

陳同佳去台灣未？

香港金總終於接受網上會員申請啦

非禮昏睡女病人,你帶帽都唔應該搵人泄慾,佢冇俾人打好彩

你到而家都唔知人地負皮乜
仲叫人傻閪

原本我可憐女病人 睇完個8婆老婆 屌你老母 唉

護士好多臭雞
條佬好慘

男病人有錢住私家房，港女護士負責佢，可能唔知點解見到佢大支所以俾人食左

同埋有啲人鐘意cow女護士

咁多人留言話女人仆街
但係究然係負皮緊斬人

個女人要死

直頭要仆街死 女都生撚埋
一句悶就走去搞婚外情
悶你咪揍番自己個女囉
自己理財不善要人做埋兼職又嫌人冇時間
換埋片餵埋奶 乜都佢做曬
你就悶到得閒搞婚外情
你老母閪正一臭雞

如果係被告係差人，就會受官表揚緩刑輕判。

幫幫手
用返不推文回覆

「有啲悶」即係西痕啦，正宗臭雞

冇左份工 個老婆咪走得仲快

明明係新北市新聞

tamiflu antiviral黎撚會眼訓

臭雞

求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

借位宣傳 聽日有行動
要推到熱門
要人啊

見到咁多留言同情個咸濕護士真係好笑
你同班正義嘅連登仔諗辦法幫佢報仇啦
佢要踎監喇

貴圈真亂

運毒18個月感化
非禮坐8月

孝子

[有圖] 我男朋友話對奶太大，要同我分手

[行動] 1221 毋忘721，唔推唔好話自己係手足

乜撚野標題

乳房表面提取樣本化驗，證實有被告的DNA

呢單新聞重點係
依家唔再驗指紋
唔怪之咁多手足被捕
唔知政府係咪有晒所有人DNA資料

睇AV睇上腦
裁判八個月算少
呢啲人除左牌
去老人院做都死
支持成立性罪行紀錄名冊

奶啊奶

兩個都仆街嚟
賴得就賴
死臭閪有老公賺錢幫手湊仔又嫌悶出軌
個男人又廢，唔敢屌柒老婆
剩係識搞鳩個無辜女病人
兩公婆都痴撚線

被告lam條女個胸喎？
比起係個胸上面採集指紋驗口水唔容易d咩

應該係打 J 落個病人心口到

個男既平時唔面對自己導致咁既悲劇，所以話有咩唔開心真係要多啲反省同分享，但人會為左面子、怕事怕煩或者習慣左之前一力承擔既模式而唔去做

非禮就坐，
黑警藏毒就感化！
乜撚世界！

岩啊
香港出軌唔犯法
佢老婆冇犯法 唔洗比人拉 又唔洗冇哂前途 仲可以冇哂後顧之憂同新男朋友happy
相反個男人就咩都冇哂 申張唔到佢既正義之餘仲要比人屌

案情指，X於5月12日入院治療，她當晚服食特敏福後昏睡，房內並無其他病人。翌日凌晨3點，X被弄醒，發現上衣和胸圍被拉至乳房上方，被告則用雙手摸她的胸部，歷時兩至三秒，惟她因疲倦而再度入睡。及後她再被弄醒，發現被告重施故技並舔她的胸部，過程維持三至四秒，X無力反抗並再度昏睡。

睇錯左護土

如果個女病人性慾好強，咁咪一拍即合囉，可惜佢揀錯人，同佢揀老婆一樣

咁都戀得上男病人
住得長嗰啲 成個人都好烏糟
住得短嗰啲 返工淨係見得6個鐘 仲要大部份時間都做緊嘢

老婆係雞嚟
自己大洗 老公唔介意 辛辛苦苦湊女返pt
你自己嫌人悶去勾佬

屌你老母非禮就八個月
藏毒吸毒就感化令

記住呢一刻個感覺
一定好好j

好，講得好

佢要申張正義有其他方法
唔係搞鳩第二條女（對方唔係自願）
性騷擾女病人而受罰係自己傻
搞到自己更加慘

拉

有案底一定做唔番護士

有冇老婆嘅樣睇下